美股認真討論區 CMLXVIII

西蛇MEWE

暴巴失蹤左

暴巴消失左

Spce咁撚大命？

暴巴輸死咗

被bam ?

你一直在玩

Where is 暴巴??

個莊係27蚊頂左成10分鍾

AAPL 穩到

You fake

暴氏集團失蹤

無左暴巴好多個POST

妙巴係咪第一次失左蹤冇開post

暴巴集團做咩

暴巴團隊竟然唔係度不安

真係ban左？

下 屌呀
比人ban?

召喚暴巴

個市廢到，完全無力升

唔係掛

AI

得隻spce升緊

暴絲.....兇兆

Pfe

咩事比人ban

搞乜鳩

ITRM唔好停

仲起到佢底 邊有事

ai

暴巴唔係到
無心情玩美股了
沽哂去

唔信今個星期仲有得升

唔記得開post?

暴巴得返3日前既PO

爛果識升未呀DLLM

呢隻真係
大市升佢又跌
大市跌佢跟住大跌

連群恐慌指數暴升

暴巴呢

開左3個POST 應該夠今晚用

好紅

屌隻U拉到紅字

Yala

嘩鳩set ai都入到
乜事插到咁呀

True

17$

真係要走牙

帶左暴絲去食軟雪糕

Thanks ching

妹到咁上下又會升返

暴巴失蹤討論區

111溝左

p子隻金強

spce 真係唔識玩 20入 盤前27放左 而家上返29 投降啦

你太睇少呢度推post速度, 只要有人gel頭好快就爆哂3個post

執貨

唔見左暴巴好恐慌

屌你老母 開完POST狂跌

暴巴早幾日係其他post屌完政府，唔通俾人拉左

p巴又搞到我輸profit

TSLA 今個星期放唔放好?
21號入S&P 好苦惱

找我是不是

希望唔好穿100

veri35夠跌到落19

到時自已執生 我肯定訓左

賺好多啦

P巴唔好呀

轉個頭又倒升

美股最終曲
暴巴......

佢似係疫苗PO出左事禁言?

ai 接火棒

AI 發生咩事

咁多年都冇試過唔開

如果穿100跌定20點 應該冇咩可能

暴巴集團式經營 點頂

Ai abnb 我立即dllm

ARKG ytd上到200%
再拜一拜契媽

白卡佬又出黎

小西上星期五係STREAM到叫大家買SPT
有冇人有買

TSLA 624好大阻力

Ai 點算買咩豬咩

學佢食返幾舊魚生再加雪糕就冇問題

唔撚係掛....

坐下啦

uranium gap up

唉 回歸原點
買arkk qqq
睇股d 時間打2077 仲好

21號應該會暴升 22號就FREE FALL

係咪因為呢個post

突發！含有愛支病毒成分！國產COVID疫苗失敗 政府急砍訂單

清左呢2日既PO

新股既野無話無可能

理條傻鳩做乜

無人回 要自推 肉酸到

Stream
點跟到

暴巴

比盡29put算

梗係gun

暴巴日日都屌政府架喎

有 邊記得邊位師兄quote咗

無視佢就得

講下姐，無咁易

買左

唔知咩事

終於block左 紅字好煩

爽

佢唔出黎

STEAM LINK呢

買太陽能算啦

如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

支牛條克己於又take credit

黎啦 仲有CASH

暴巴之前話被ban 14日

入到都trade唔到 屌你咩cs

熊證聽日又打靶

白卡佬又出現

LEU又唔見佢gap up 又唔係有咩新Mining technology出黎
做咩咁偏心只係gap up啲mining corp

暴巴返嚟貼圖啦好嘛

14日咁耐

有無手足識得暴巴

期指龍到, 但watchlist入面有四份一都係紅

出膠po 出到被bam
cctoy唔配擁有暴巴

暴巴平時咁小心

好撚恐慌

突發！含有愛支病毒成分！國產COVID疫苗失敗 政府急砍訂單

因為D個post

除咗暴巴,竟然有巴打識數羅馬數字

大家幫手睇場

ai睇幾多入？

ARKK

喂 啊牛記
Yala 我13.xx買入
未驚過
你幾錢入啊？
跌好多啊？

暴巴做乜咁失策

+5% 仲想點

$ura 都係~5% now

stream點跟

14日開28個都唔夠啦

PD 真係好硬

戇鳩垃圾連登

好似特價完

暴巴唔見左
連群恐慌指數直線上升

其實今日升乜

U特價時段？

下星期聖誕喇，冇乜人

用緊ft
想問下
我同一日買左一隻股買左10手
我放左9手再入9手放9手不斷重複
點都留1手
算唔算係當日沖銷交易
因為我ac 唔夠25000美金
怕犯規

pypl cls

MDB

連仔肯定輸好多

之前跌乜

勿理會腦殘人仕

咪撚ON9啦
BAN硬

amzn

好似開始打疫苗

隻U 有排洗一d 消息都冇點解都會跌成咁呢

你睇清楚乜野叫pattern day trading rule先啦

豬死了巴

好似就黎返去上星期三頂位

uranium股交投好少chok得好勁
依家+5下秒可以-5

入左小小ai長渣

仲有紓困同選舉

重有Stimulus 都未過

準備定十皮聖誕過比612啦

SQ

leu 落錯船

我哋要唔要轉埸

基本面無變
sh

呢隻都係老豆既
但佢為左搞車同火箭賣左

支持，我set145入，唔知入唔入到呢

岩岩個莊又玩左下幾千萬成交棍 次次有D咁既野呢幾日都會飛上去

大師兄

暴巴失蹤
本區基本面已變

每粒鐘有限量POST

睇下今次突唔突破到

上星期龍頭$ccj volnum 福島事件新高

Maxr

作為小西教做咩咁唔堅定

146加咗少少
再跌再加

D成交細到唔太敢玩

呢度as at上個禮拜平均一日5個po

我睇唔明
可唔可以解釋下
求求你

我之前block過暴巴
35不時出膠po太煩
直到我唔login 睇到美股po
但login咗搵唔返先解返封

ABNB就黎120 係咪有手足會接刀

RKT

Se控盤控到

暴巴好似140入左

升市跑豬契媽
跌市又跑豬契媽

想反思下自己係咪應該allin ETF算
仲唔使煩

金銀號(已沉)

p蛇座塔原地解體

想屌少少玩下

其實你個問題都幾搞笑 留左1手 賣左其他9手 就唔算當日賣出買入咩

啊牛記
你跟咗咩西子概念股?
報個價你咩位入？
想睇下傻散咩價FOMO

CCJ

有契媽 冇煩惱

納指

strong hold to 2021 June

Ching 最後有冇同小西簽？

又short左？

納dee個break壞左

屌你老母波音

911

下暴巴被人bam左咁慘

潛水艇來 一陣會突番出來

你google 圖片 pattern day trading rule 就會明

白卡記者係咪YALA又豬左錢?
又黎發癲

梗係無，佢都拎唔到10皮出黎

好丟架
又唔同人鬥
又要係要單單打打
真心好肉酸

$IBBJ
junior biotech etf

可以bookmark 定, 日後跌市用

想知啊牛記答到未

冇左暴巴警世，納dee又璀璨煙花，媽好驚丫

炒住range先

估值太高喎，100左右會考慮下

YALA唔係P巴大船黎架咩

豬死左

開定新ACC啦

條撚屌唔撚肯大家押10皮落律師樓度賭,話律師係"騙徒"

新股冇線冇盛，好似U咁衝入去都算
下面冇底架

10皮野都冇呀喂

我身為一個傻散
想同其他傻散一齊圍爐取暖
想知啊牛記咩位入咗咩股

個記者真係幾撚柒
p蛇出埋律師就即縮
潛左幾日又翻嚟柒

TLT, 我阿婆都識炒
until.....

Tsla又升d咩

突然熔咗on9

日日都贏唔到契媽
唔撚炒股啦屌你老母

打疫苗 好消息盡出 岩岩好季結前升盡

白卡無計

隻白卡M狗係咪比老婆用假狗屌完屎眼唔夠喉上黎呃鳩屌呀
M到個額都變成M字喇

係咪咁撚勁?
d variance咁撚大既
NVDA TSLA 升到癲 其他大TECH都係1%都無
又係羅素班契弟拉升?

算 凍硬

潛左幾日見yala跌仲唔出黎狙擊啊 升返佢又要潛啦小學雞到

Nvda妹左咁多日

幾時先起飛

因咩事隻call重升得少過正股？

唔識飛
只會墜機

啊牛理下我

其實呢個巴打想做乜鳩 唔明白

繼續S&P 500

咪理d白卡attention seeking 小丑啦

跌出黎GEL頭
唔知以為佢沽空左

TSLA 咁樣 都唔知點留到21號

P巴

睇佢唔順眼
輸打贏要
仲核突過V.Kompany

$AZN 特價 -6.7%

時間值

Attention seeking whore

等到跌落9.54

佢pd贏錢呀

叔war

比個白卡佬單機啦應佢佢仲爽

tesla又唔知升乜

就嚟出街仆親都入人數

原來有人未block佢

竟然未完全封鎖

巴打 我同你差唔多
qqq回報就話跑唔贏熱門股
Ark系列根本痴線到唔洗再選股
2021重新出發

暴大食完雪糕開post未
要食幾多日雪糕

都未到1delta，好正常

好似仲有11日

堆tsla末日call張張都跌 慘撚到

明明因為penis sell呢隻 先拎白卡

啱呀

小西D股係咪唔識跌

可能同一個嚟

點解PFE跌咁多既?
唔係度度都批佢支疫苗既咩

IV CRUSH

講起veri又想打丁
7.xx入 想知啊牛又幾多入

慘慘 哭哭

白卡記者

Veri咪紅咗

下星期一多數跌
follow yahoo / facebook pattern

仲有mnra 應否止蝕

DH係咩?

U 特價

無Optoin 做

Abnb搞乜

Ozon跌完未 gap都補埋

趺兩隻升N隻

Unity 咩事

人地18.5入唔到啊

星期五平put short side
星期一平call short side
計劃通.jpg

diu 閪

成交細咪由佢細
small cap一向係小西核心進攻area

失禁

又喺度回緊D逼人入到單加貨

高追->止蝕->屌鳩小西

我記得你上星期五一開市仲笑鳩我隻LEU無力

總之我推介嘅都係潛力爆升股，起碼升成倍
潛力股全部都係大波幅㗎啦，
有邊一隻潛力股唔大波幅㗎？

Tesla, Facebook呢d historical maximum drawdown 都有大過50%

接受唔到波幅你咪玩返大cap囉
只係buy and hold，買入後乜都唔洗做
咁簡單都做唔到，個天比下期六合彩嗰6個numbers你都無用啦

我推介d價只係for你哋buy and hold
你自己彈出彈入比人chok走，唔關我事

坐正股

veri 一跌個倉就紅, 冇跟到其他

VERI YALA 可唔可以跌多啲比我加

可能白卡入咗

15% only

PD 44, 白卡記者出黎未?

u 咩事

嘩屌 隻bili 80蚊

U 都跌緊成個星期

依d small cap biotech
中一隻都掂
etf hold 170 x stocks

特價，快買

PD 44喇喎 係咪有人要捐10皮?

LEU做乜鳩岩岩話佢chok佢即刻chok上+10

風火輪要改改
有人可以取代聽住先石

tsla今日究竟升乜鳩

你明點解要縮沙啦

Better than nothings

牛記又病發

想入

有基金入緊貨？

想問通常係正式個日就跌?
諗緊星期5 定下星期一放半倉

白卡記者夠鐘找數啦, 44.21

等140

SI 升到傻 大家點睇

yahoo, fb 都係
歷来第2,3 大cap %入s&p500
no.1 brk.b

笑死
成個弱智人士咁

垃圾aapl

等緊一棍到位

傻西記者 10萬蚊有未

人地白卡傻9紅字，你又一齊紅字大字
Don't lower your class to other people

紅色大字YALA係想提我入貨姐

BTW TSLA 我搵唔到頂會唔會今日650

弱智一件

London also
灰犀牛

捐錢啦屌你老母臭閪

入左

今日666

637 LA DIU

tsla日日都升

BOMB

驚佢睇唔到

牛記真係好撚多歡樂
賺到笑之餘仲有傻仔睇

Crsr 有冇ching有興趣

疫苗

plug點睇
睇圖好似麻麻

leu

papa派零用錢過聖誕

34.5入左
靚圖

上星期掛住追post冇penis sell

有無人撈左nio睇緊跌定未

TSLA做咩火箭

new vaccine hope = sing

Buy the dip

Leu可唔可以慢慢升...咁樣棍上會驚

tsla

個倉股災
CARR

LEU

同你一樣希望冇搭沉船

我開左this week 680sc

希望佢可以拉爆我張Sc

100% 獲利

26諗過跟sony入

LEU GEL-.-,

想接se 飛刀

得5%倉位

屌我依隻都最撚少,仆街

VIX一大棍

叫你入正股，你自己入call...咁唔好怪我啦
呢隻嘢，我自己都唔敢time market入call

冇人玩佢啲rgb燈架啦

Leu慢慢得唔得...我本身仲想小注入慢慢加倉...

棍落返先啦LEU唔好上住...

航空股咩事

好龍

納指係咪準備棍落

靜靜地

我半倉 不過本細

聽日食四餸

納Dee咁快冇力?

等緊機會

-.-邊食得曬

leu可唔可以分小小升幅去yala

納指強勢

屌你a字頭都係廢物 aal aapl amd

yala

好撚煩
佢推個隻LEU今日升過16%你唔提?

多謝你提醒我抄底 白卡佬

AAPL真係垃圾

輸晒我啲錢

你認錯人

ARKK??ARKG??

牛記PD?

Wall street 下調估價

ARKR

Veri聖誕前見35應該冇咩難度

死都唔升 跌又跟跌

神股

輪到yala?

呢啲係ark字頭 唔同的

arkr?

白卡佬真係好撚燈
頭先$18入咗110股yala

OXY咩料

屌你白卡佬一野推爆哂啲post，邊開得切呀

中東有咩建築物係W型

因為仲想睇佢仆街

買左既就妹緊 想入既就無位入

佢41 同人對賭pd me即刻100股，理撚得你

炸冧左果啲樓

原來今日中東佬玩倒轉起塔
25蚊見

財巴tpgy 大家有冇撈底

有無人入左bigc?

Yala支針

NQ是咪要啟程上萬三

而家想佢幫手屌多d
佢越屌大家搵得越多

做佢對家實冇死
條友次次都睇錯

隻小丑係咪準備又要縮

當大家都屌緊u嘅時候
係時候大手掃貨

ai豬死了

反向股神

唔知佢岩岩咁嬲有無低位放晒啲貨呢

lockdown play

$ZM

白卡佬一吵
Veri 封底 YALA棍上

U跌完未呀

請埋老闆娘個女食

VERI 而家係咪入得

食埋老闆個女

TSLA 一棍

fair price 50 你話呢

白卡記者點睇PD跌唔落41$

白卡佬成功封底

好危險

標普棍落

energy & commodity
worst sector

Snow 又溶雪

無喇喇又跌咩

市升 但個倉紅得好勁

棍落呀九叔

係呢幾日開親市個倉都由+2000跟住變左-2000, 個心理好唔平衡

穩定升0.25%

有得執咁得啦

Diamond hand option?

而家加倉差唔多

TSLA係咪已到今日高位

Diamond hand緊option

直覺話我知 訓覺就會碌落山

屌多d 唔係我地點贏錢

咁巴打最好唔好訓

好痛

Aapl +0.33%

BIO TECH炒到飛天

全速攻 model 3/y 沖年目標50萬架

7 : 22
Joe Biden VS Donald Trump

召喚牛記 幫我燈多兩嘢

BFT 14.43入左300股表示

有潛力做麵神接班人

TSLA又碌返落山

邊有得咁易俾你出出入入咁樣低買高賣賺錢=.=
我試過了,不WORK

麵神人品EQ好好多

BIO TECH股唔敢玩,真心連自己買緊既股係咩黎都唔知
我上個星期入左堆ARKG小賺離場算

求下你唔好訓

回歸

nio 一月50$
有無人跟

碌返落山

有冇人諗住入ai

yala 仲諗住等埋聽日個棍入

比你地入到彈起個價

走牙

abnb 我100 邊等你

約定你

掛105

小注入左ARKG 唔抵得人地賺

tesla太陽能救世界

選舉結果仲未真正明朗點解個市仲升成咁
係咪普遍美國人都覺得大局已定抑或是咩因素

接錢接到手軟

耐冇上 暴巴呢？

一沽QQQ即彈

今日仲問美國大選未明朗？

全世界得cctoy覺得未明朗

驚105都係太貴

有冇人知FT射個倉去IB大約要幾耐??

個局定哂啦wo Ching

咁可能真係我睇下cctoy多覺得侵仲有機會cup

13蚊入左

how can I help you?

0.35%獲利既stock..唔夠膽入

爆升，冇事了

納dee又碌返上山

準備內戰，之後蜥蜴人統治地球

abnb 繼續落地獄

冇事啦

ai 都插緊水

除左打內戰，我諗唔了donald trump可以點翻盤

岩岩睇左一陣真係會睇到人痴線

襯西sir notice 到我個陣講返句多謝

AI 好凍

新手都係坐唔定
9月入場買etf日日跌都係最多跌過10%
以為自己心態都頂得順
但一入場玩個股就好驚
一買abnb就一日十幾%上落
心態味適應到
145->129放棄了
各位股神加油

問過我地ape men未
排隊啦

120 入

AI輸死了

唔係一直都由蜥蜴人統治架咩

Tsla 633 放曬 下星期一再見

少你1蚊咁多

跌到無底咁

一黎就摸ipo頂

資產價值由買家決定

之前唔守規矩，入多咗abnb，結果又中棍

FRHC

當你試過9月tesla 520+ 跌落300個棍
你嘅心理素質會強大好多

自由落體

特價

搞咩

1. 睇cctvb財經炒港股抽ipo
2, 睇cctoy新聞炒美股uncertain

多多錢都唔夠你輸

預咗冇買

摸頂的話執到都恭喜

直接short strangle 500p 750c

等加貸

P蛇平左倉?

正股唔驚

真係估唔到AI都跌咁多

懶人諗住每跌10蚊入一入

不過多極都喺五股，繼續坐定定

amc俾人call 破產

玩唔掂高波幅既股票可以買WMT,慢股神牛,你可以睇下佢條週K線

原來我個TD已經入咗錢
初試免佣

試過3月仲強
btw係質素

TSLA人齊又開車

唔係好敢加貨住

144.9 買仲坐緊

睇住你黎抽港股ipo=free money

今日放咗少少 等緊18號

溫馨提示之vix異動

今晚似派貨

3月果期跌到仆街都sh緊d股冇止蝕

又等人啦

佢上星期開到聲話要 750M 資金
如果唔係 2021 年唔掂

好彩食完冇上返船...

岩岩開倉

... 本來就唔洗俑

如果Trump宣佈進入緊急狀態
因為有人叛國
個市可急跌

Tsla癲到

VIX is a joke

咁你就咪高J啦

喺依度求睇見個番号，入左坐半年，自動贏
好似2010年買左樓咁

Hitler 準備係月球反cap，the apes 都要收皮

申利：最近翻睇完Iron sky 糸列

ging

都知結果...

買左cnk俾佢拖跌

入定啲TAN同SQQQ，之後冇嘢好做

ABNB睇幾多入? 100會唔會太低

聽日藍月亮等勝利巡遊

最差情況-10% best首日30%

貼左倉先講

有冇90度

已加入每晚入完契媽打機團

Apps睇到50 岩先落黎45call左1月15 50
爽

其實侵侵可以學下, 當初香港話用緊急法/ 立國安法會撤資/ 由國際金融中心變番小漁村
都唔會一時三刻咪闣冧, 只要比到假幻想班既得利益者, 根本當權者做乜都得

成地都係錢

lockdown play之後就疫苗play
入定舊經

暴露本金系列

成晚唔見石囝

石仔夜晚不嬲唔睇市

又有人貼倉入返少少put先

暴巴走左, 你班友都可以繼續談笑風生

唉 無好結果

驚要硬食一棍

點解走

三四點起身

俾連囝禁左14日言

就快10萬鎂

charles schwab係咪出左事, 買左股冇show出黎, 頭先個balance仲要亂跳, 嚇撚死, 一秒跌一千USD, 幾秒跌左一萬, 痴撚線, 而家變番正常

唔該想問下有冇Ching知道FT如果借左孖展係點樣計息？

同埋點樣先會停止計息？係咪只要個帳戶有正數結餘就ok？(賣左啲股票會填反孖展借左既錢先？)

頭先想賣隻股唔小心㩒錯變左買，用左融資平時都係睇住個數黎買，今次自膠，想快快手清左啲孖展去，感謝

Appl 磨成晚
個倉最後都係靠tala

暴巴講左咩

石囝咩作息黎

成球野

-11

確定??
不過暴巴貼過幾次fake news

暴巴衰咩
幾個禮拜無追post

咩事

出得太多AV POST

點止磨成晚，磨咗幾個月
啱啱先返咗家鄉有凸小小

之前條tesla 片?

陣間7點就會見到佢揸住76股TSM勝利巡遊

有人問左暴巴

竟然 !?

過百萬系列

講開又講，Pornhub自我閹割
世界末日啦

一般黎講
每隻股賺到幾多％就會止賺？
準確ｄ問應該係妹左幾耐＋賺到幾多％就會止賺？

今日輸錢

點計數架你地

班選舉人投票都幾慢下

之前JOIN左MEMBER, 仲等佢上市

唸緊點造票

豬死了

唔知點解，心算都計到

個個人唔同 問黎無用

堆個股快D大大棍V上去啦

石仔： +-0.3% 止蝕止賺

牙JOE27 VS 侵50
侵造緊票?

貼左fake news...

救命呀
U同JPM仲有CARR你哋跌撚夠未

好似話係暴巴post疫苗新聞,俾人話係fake news

Whatttt 唔好俾假希望我

我TSLA賺緊62%都未放
覺得自己好貪心

咁石仔可能都比人ban左

U，睇要跌多20蚊

再見 門巴開po燈死左carr
隻U又唔知邊個契弟開po

利申同船

你究竟知唔知本身預計幾多比幾多,人地投得慢姐

呢個唔係上個禮拜劇本咩

20MA 140
50MA 110
110可以放心入小小

都係
起碼而家交左d學費知道自己接受到d咩玩法
繼續慢慢學

VIX抽升

即日清唔會計息
如果過夜就逐日計
佢有個融資利率 table 自己可以計到

石仔拎白卡feel去開po
可能無事

快手40啦 想入貨呀

淨計美股既話我都好似輸緊

ai跌到100想入

U真係好大浪

想問下SE大家睇仲可以上到幾多

靈車要落山了

唔會110啦 最多130

ft好似8厘，on9

岩岩110 入左
估唔到咁趺得

想問多少少，逐日計係會直接每日收市就係我戶口到扣?

8.75%

牛牛都6.8啦

呢世都係200個位度磨

轉燈？

月計 , 15 號扣
現金購買力 入面扣

係咁跌

原來U係舊經
件事即刻合理曬

以前港股會用ticker入數
美股你哋會用咩？

打算140入一注先

係ib平到on9

扣現金購買力唔係扣結餘咁得意

Microsoft Excel

1XX % 持續加倉中

138啦
次次去到137.5就會彈

好！

美股唔好諗止賺
諗移動止蝕
不過好易一棍之後抽升撚狗

渣靚股SH啦

送錢比你洗都唔要，有乜法

AI使唔使咁跌得係咪想落返90

粗略啲講 現金購買力 = 你戶口可以動用嘅資金

ai 係唔係連群大船

又插啦

其實好驚
政局不穩咁

我用Jstock
不過想轉用excel算

道指標普一齊插
納指反而橫行

Spce仲咁撚龍

120 Ai哭撚咗

封城又要整垃圾game 俾人玩
點解唔升

Stocker

AI 好似想跌到落招股價

stocker
支持本土

Mystock la

似係托緊價唔俾爆煲聽晚可能會陰跌

標普廢閪嚟
舊經跌會拉埋一齊死
舊經升又唔無升咁多

同你一樣

Public offering未消化完
下星期上返205-210

我都係

試過用用下啲數錯亂哂 頂唔順quit左

VIX轉燈

short tsla option根本搶錢咁搶

+1啲介面其實太多 我求精簡

big short要來了

QQ幾多佢幾多

沽佢落地獄喇 飛船都爆左 間野可以歸零

其實都係個個都比意見加d野落去

Iron condor 一次過搶哂兩邊

架船無爆安全滑行落地

原來今日班indexer已經可以入tsla貨

用GOOGLE SPREAD

結果都喺忍唔住入咗一股AI
訓先，大家早抖

Passive fund要入左指數 者係星期五先入到

VERI 28 30來回PLAY究竟可以執幾多轉

小西戰將 驚闣

QS入唔入得過

入nasdaq 100 個6隻
剩無pton
佢升最多

apple俾啲爭扎上125之後130啦

冇試飛2字頭都覺得貴 仲咁多人入

打完機返黎做咩事MSFT食左春藥
百屌成材

依到反而冇人買Dash叫春喎

呢度有冇人用charles schwab頭先出事架?

最後煙花

你食開D春藥都幾雞下...

有冇人都load唔到sofi

Sofi溶左

sofi溶左

未能載入您的投資組合

防沉迷功能啟動，訓教啦

屌 u are not 啊

SoFi溶咗

你望下佢近半年張圖先啦
MSFT幫你日日蝕

Sofi 咩事呢個鐘數先自動冷靜機制

美國係咪要出事 強制SH

Apps冇量

Sofi 係咪收咗皮？

Sofi好耐冇溶 而家呢個鐘數黎溶

都係蝕opportunity cost姐
當調低個倉風險囉

屌唔通sofi收到風？

侵

白卡仔隻pd吊吊下就上ath

Spce put

840600864

溶唔出奇，但呢個鐘數??

睇橙線

Same

開撚左唔少sp 同covered short call

嘩屌 free money

faamg磨磨磨

有用電腦版無問題

痴線pfe跌咁撚多

sofi 係熔斷同揀small cap stock呢兩方面好撚準

手持一堆 TSLA Jan29'21 530 PUT

黎緊1星期最少要keep到依家個位，否則好易落地獄

Ts 今個星期有冇機會跌去六百

末日option通常用黎long
Short side 好易爆春袋

暴巴俾人suspend?

想入yala

睇埋聽日先

夠錢同錢股cover short side, 加上好大機會IV crush

abnb 幾時到目標價100

$580 18Dec 完
佢跌得到落去接又何妨

340入左一注坐艇中

屌你老母SOFI

嘩 好彩SoFi 清曬倉 賺曬

想開$600, 諗緊聽日回番d先開

Sofi free money

-10%

細細地第一注玩下
聽日應該彈一彈

正常波幅

第一注 呢個位無問題

原來道指熔緊

熟悉嘅spce返來了

TSLA今日係而個位冇力升 睇黎又係一日升一日跌 聽日又落返600

唔好提呀一陣又引到個痴線佬入黎

唔玩了, 有啲驚黑天鵝

想走 美國就內戰咁

有冇內戰概念

睇埋聽日lockup expiry先囉
多數有多一棍特價

冇 揸cash

fbi有冇機爆上？

Sofi咩事

隻隻都平貨買ge定係veri好呢，但係都要等sofi好番先

SPX 今日收DAY LOW

今日咩事 個倉股災

lazr

龍市

Sofi 好彩崩ser 啲指令都會照行28.8 veri

tsla 船長

有冇人掛住我

veri去唔去得返26

間歇強制SH左一陣，落唔到盤話 invalid symbol
電腦web版同SSE都一樣

要試幾次先落到

大奇蹟日

呢到d 名唔同哂

船長幾時放

留比個孫

船長被ban

屌女巴呢

SSE頭先買左1股TSLA跟住戶口BALANCE暴跌萬幾USD....我以為我眼花呀

邊個船長被ban?

支持

ABNB真係垃圾

mdb 新船who join?

由200推介到347
都冇人上船

升到咁想等佢回先入
好後悔以前入得2股

牙JOE97 VS 侵56
已反CUP

上次都試過
不過我係放貨
balance 不斷加上去加到幾十mil 再reset

冇晒人

大師兄返來啦

預料之內架啦, 侵要反cup都係靠法律戰/內戰

今晚個市早d休息

Tsla 幾時先可以超過爛果市值

今個星期700

想入veri

30貨 溝一溝佢先 28.8@100

SNOW個價好似幾吸引

因為未選到總統所以升
咁今晚選得出總統係咪會跌

轉燈，訓覺

因為驚侵軍管所以跌
牙JOE有利好就升

11月開始就係咁玩

邊個做都要用iphone 飲可樂 開冷氣
驚閪

Tesla 640

指數升 個股一直跌
指數跌就調返轉

部冷氣漏水.....想換了

Amd

有冇人話我知bntx跌乜9

企唔穩95都唔洗理

HK NO.1

準備糧水收音機槍同子彈

妹咗咁耐 算把啦 聽日又返91架啦

咁點解carr每日陰跌

落左車

又一day靠tsla打救個倉

又嬴

Left: global warning

小西核能
GEL極都唔迫跌

好多獲盤中拉上黎 2-3個鐘倒跌
今晚收到93都偷笑

開口未完

Put得

點解無左暴巴

有冇人知tesla而家大約係price in左幾多野
諗緊加唔加

Docu monster

640/800

想知yala有咩問題

利伸：13蚊建倉

唔洗理個傻鳩

果果

tsla 日日咁升完全入唔到場

成個月都唔入
唔好再諗了...

崩崩下又唔崩 得返d Tesla係咁龍 其他又唔撚跌 點買

2nd amendment supplies

算鳩數啦 上星期59x 你唔入？

點解升成百點但跌到股災咁？？？

636落左車

好想接SE飛刀, 己到支持位

Aapl仲要轉埋燈 我屌你老母系

轉燈
今個星期有好戲睇了

正一垃圾股

爛果

"準備好充足食水、食糧、電筒同槍"

直插

到底個垃圾指數仲有無用

竟然係突破失敗

無啦無啦 要爆跌啦 反手put佢老味呀

ym紅了

美股真係快到cls

講姐
已經過左上車時機
好難再上車

紙倉

C郎轉身都無咁快

vxn同vix都搵到support推返上去 回調近了

新手一問, 現價追 18/12 Put 係咪唔大跌都會輸錢?
未落埸玩, 但留意緊d 450 500 550Put tesla回都唔識升

VIX首先要破到25

對個靚沖先
唔撚對路

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

走啊

TSLA好撚硬
指數插都企得住
陣間反彈又一齊升

紙mud鳩

iv太高冇咩肉食

Vix

Amd都on9
升市次次唔跟
係要跌市先上
到個跌市有大棍 又頂唔撚住

快

真心

cash is trash all in

冇事了 跌返晒

做short side,爬文前面d ching 開晒iron condor free money

Free money

RKT GEL

又揾了D $ 買PUT

聽日高開低走就清指數股

前幾日先見過56x 都唔入 講經咩

VIX龍撚到

聽日重演阿婆劇本

等緊ABNB再跌多啲

個刻d put貴到

JOE 156 VS 侵 103

CEO 給力

你long定short

果果又準備番上黎啦

西子spt個買入點cls
隻股未試過咁大支陽

Short

今次又SHORT左幾多張

推po慢到

棍落

波幅0.5%

pltr日日玩燈

100先入

AMD NO!

又突破下跌倒升

ARKG高位無了4%

syringe play

veri

Apps 聽日50？

新手想問下第一次玩美股用咩app嚟做trade好?

sofi

27.8入手veri
支持位支持下

買了etf 落了tqqq put 開了Tsla short

很輕鬆

Long side俾賭仔玩

Amd聽日開市即put
好有高開突破fail格

快D Big Short...
最好星期五前

今日個市都幾難玩

ZM 爬爬下又就轉燈